渣打你個野壞咗呀

SC Mobile Key 死咗呀

用離線密碼喇廢

講得呢句嘅，都係絶貪之人

開左個 key好撚煩 又冇得停

Qr cash 都死埋

賣撚完啲股出去 就轉另一間銀行

網頁話今晚有update
係咪咁樣所以壞咗

我以為我網絡有問題 係咁重開

今日係未開到過。。。。

上網又見唔到有update既通知

Good Luck

係咪就執

渣兜一年起碼壞6 7次

已用離線入，好麻煩
謝巴

係咪真係想真渣兜
成24hr都未修好？！

點找卡數啊

依家login 渣打個app, 過咗faceID之後，要入SC Mobile key?

入完之後不斷load空氣，做乜鳩？

痴撚線架
我要用忘記密碼去DISABLE手機APP先可以LOGIN到網上銀行...

same

琴晚已經係咁 打左上去屌佢

唔知係咪有野update 緊? 有新野出?

打上去屌佢老母臭閪

渣打銀行青衣分行經理交手足資料比警方

吊...仲以為咩事 又壞

x2

拎離線pw咪得

我係渣打員工,睇唔過眼,要爆大獲公司聲稱交由獨立人士調查,實情係揾左2個退休分行經理調查,其中一人係長沙灣分行時認識Bonnie Tong.
佢哋查認後確認最少係奥海城分行曾4次不當使用同事account check 客戶資料,其中2個客戶資料CCTV影到佢用手機懷疑拍攝電腦畫面,包括8月28日,9月5日做上述事件.消息人士透露最少有一名住係黄大仙女手足因被Bonnie 起底被佢老公拘捕.該女手足只得渣打銀行户口 .
公司為左唔想得罪警方同政府,加上保護公司形象,避免形責同被示威者裝修,決定保佢,同將調查保密.亦都話乜都查唔到,冇證據,亦佢facebook鬧示威者做曱甴,支持警隊殺死曱甴等言論,公司無法証實,相信佢比人盜用facebook password,但大家信唔信？
公司亦將於12月恢復佢職務,Bonnie Tong 四圍同同事講佢上司Jo Tai幫佢,好快可以番工,自己唔會有事.
做銀行知唔知compliance係top priority?

點拎

屌 我都用唔撚到 以為個上網壞左

diu 好廢

仲話搞virtual banking

自家系統都搞唔掂 搵鬼信你

比人HACK左?係咁叫人打6位數字號碼以授權此交易

仆街了
我睇撚錯以為登入pw

x2，入咗幾次

咁就一齊仆街了

唔重視IT 就會咁

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

app左邊禁offline pin
再揀pin for login
之後再打6個數字既授權密碼

好撚慢

投訴la
上hkma
唔好講笑
受害人同我出黎
一定要告渣打
分分鐘可以cover 你律師費

垃圾渣打真係屌老母 日日壞 已經窮咖啦 總要唔俾睇

呢個直頭要廣傳

仲未整返好

仲未得
話我無網絡on99
好撚廢

今日係未開到過。。。。 x2

x2
好彩上一上連登
爭啲reset埋router

用住 desktop....

想cut
一個月總有幾日係咁
垃圾中資it都好過佢
簡直趕客

電腦都入唔到
用股票app又入到去